\section{Objetivos do Trabalho}
\label{sec-objetivos}

Este trabalho tem como objetivo o desenvolvimento de um sistema distribuído linearmente escalável capaz de gerar \textit{surrogates} numéricos de 64-bits, fazendo uso do conhecimento adquirido durante o curso de Ciência da Computação. São objetivos específicos deste projeto:

\begin{itemize}
	\item Levantamento e documentação dos requisitos, de forma a levar em conta as possíveis necessidades
	da maioria de usuários em potencial, assim reduzindo a probabilidade de novas soluções semelhantes
	serem necessárias no futuro;
	
	\item Uso de estruturas e arquiteturas do sistema que atendam as necessidades
	do usuário descobertas durante o levantamento de requisitos e formem uma fundação sólida que 
	aceite evoluções futuras do software;
	
	\item Implementação do sistema seguindo as estruturas e arquiteturas definidas à risca para que se tenha certeza que o código sendo desenvolvido esteja alinhado com as necessidades do usuário final;
	
	\item Realização de testes de performance para que o comportamento do sistema em diferentes
	cenários possa ser conhecido e essa informação possa ser usada por futuros usuários quando estes implantarem o sistema em seus ambientes;
	
	\item Aplicação do conhecimento obtido durante o Curso de Computação, em particular nas disciplinas de Sistemas Distribuídos, Banco de Dados, Programação III, Engenharia de Software e Projeto de Sistemas de Software.
\end{itemize}